﻿# OTUSHW5

  
           Домашнее задание
            Рефлексия и её применение
            Цель: Цель написать свой класс-сериализатор данных любого типа в формат CSV, сравнение его быстродействия с типовыми механизмами серализации.
            Полезно для изучения возможностей Reflection, а может и для применения данного класса в будущем.
            Основное задание:
            1. Написать сериализацию свойств или полей класса в строку
            2. Проверить на классе: class F { int i1, i2, i3, i4, i5; Get() => new F(){ i1 = 1, i2 = 2, i3 = 3, i4 = 4, i5 = 5 }; }
            3. Замерить время до и после вызова функции
            (Для большей точности можно сериализацию сделать в цикле 100-100000 раз)
            4. Вывести в консоль полученную строку и разницу времен
            5. Отправить в чат полученное время с указанием среды разработки и количества итераций
            6. Замерить время еще раз и вывести в консоль сколько потребовалось времени на вывод текста в консоль
            7. Провести сериализацию с помощью каких-нибудь стандартных механизмов (например в JSON)
            8. И тоже посчитать время и прислать результат сравнения
            9. Написать десериализацию/загрузку данных из строки (ini/csv-файла) в экземпляр любого класса
            10. Замерить время на десериализацию
            11. Общий результат прислать в чат с преподавателем в системе в таком виде:

            сериализуемый класс: class F { int i1, i2, i3, i4, i5;}
            код сериализации-десериализации: ...
            количество замеров: 1000 итераций
            мой рефлекшен:
            время на сериализацию = 100 мс
            время на десериализацию = 100 мс
            стандартный механизм (NewtonsoftJson):
            время на сериализацию = 100 мс
            время на десериализацию = 100 мс
         